有冇邊隻安眠藥易買又有效

想問下有冇邊隻安眠藥唔洗醫生紙就買到又有效？
同埋會唔會有咩副作用
唔會長期食（應該）
唔該

食放鬆神經藥

唔覺得自己好緊張喎又 咁有冇用架

想知

push

爬過文 有隻安眠藥叫第一代抗組織胺（Antihistamine）例如chlorpheniramine或promethazine
藥房買到
有冇巴絲試過有冇副作用or其他推介

咪姐係普通收鼻水藥，副作用咪口乾鼻乾同眼瞓。但安眠作用唔大

呢啲好安全 有啲人比bb仔食想佢地瞓覺

算啦醒起啲嘢 當我冇問過

piriton

我覺得好有用

想知多啲

褪黑激素

美研究：長期服過敏藥恐提高失智風險
2016/04/19 18:24

美國最新研究指出，長期服用抗過敏藥、抗花粉熱藥及安眠藥等藥物，時間達3年以上，可能損害認知能力，也提高罹患失智症的風險。

研究中所提到的藥物是抗膽鹼能藥（anticholinergic drugs），美國印第安納大學醫學院（Indiana University School of Medicine）學者讓451名平均73歲的銀髮族做記憶與認知測驗，並用核磁共振（MRI）掃瞄腦部，利用正子電腦斷層掃描（PET）測量腦部的新陳代謝功能。結果發現，使用抗膽鹼能藥的60名受測者在認知及短期記憶測驗的表現，低於未服用藥物的老人，用藥者也有早期失智症的病徵。

Common anticholinergic drugs like Benadryl linked to increased dementia risk

抗組織胺係收鼻水藥，副作用係眼訓
但副作用生效時間遲，而且長

真係想食訓覺藥就應該食stilnox
再勁d食zolpiclone
再勁就係藍睛靈 乜乜zolum

食感冒藥

梗係用zolpidem